[勿中伏] 唔好糾纏喺張超雄陳同佳度，要聚焦返去五大訴求度！

大家有冇諗到尋晚突然爆左張超雄單野其實本身就係一個帶風向嘅局？
當大家熱烈討論張超雄嘅草案或者陳同佳單野點拆，忘記五大訴求，淨係斟酌於小處，西環同林鄭在偷笑！
各位手足要認定五大訴求呢個主幹，分清主次，對呢啲旁枝末節不必過度深入討論，否則就會中咗模糊焦點之計！

集中火力重申五大訴求：
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

[正視聽]張昭雄方案絕不能接受 楊岳橋及尹兆堅方案亦應暫緩

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

香城ONLINE 任務列表, 主線任務, 支線任務, 每日任務, 突發任務(長期更新)

推！！！！！！！

［緊急/重要］點處理陳同佳之後先搞，全力爭取5大訴求先！

請各位手足幫手推post, thx!

push

全力爭取5大訴求嘅post 都要推[/u]

721 見

[黑色0.3警告] 張超雄事件 - 論0.3分化議員與群眾手法

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

721 要戰

推埋呢個
［緊急/重要］點處理陳同佳之後先搞，全力爭取5大訴求先！

721 要人

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

大家睇嚟都唔明張超雄單嘢鬼喺邊

集中火力, 清算黑警, 香港全面民主化

毛澤東：「誰是我們的敵人？誰是我們的朋友？這個問題是革命的首要問題。中國過去一切革命鬥爭成效甚少，其基本原因就是因為不能團結真正的朋友，以攻擊真正的敵人。革命黨是群眾的嚮導，在革命中未有革命黨領錯了路而革命不失敗的。我們的革命要有不領錯路和一定成功的把握，不可不注意團結我們的真正的朋友，以攻擊我們的真正的敵人。我們要分辨真正的敵友，不可不將中國社會各階級的經濟地位及其對於革命的態度，作一個大概的分析。」

勿分化，勿內鬥，集中火力對準林鄭同中共！！

請立即停止side track